有幾多人有錢就身痕？

我經常有錢就身痕，通常買電子產品，永遠不斷買不斷放，蝕曬 d 差價，永遠到最後都係冇錢！

出黎做左 7 年野，銀行戶口都係 $0，個個月清袋，甚至負債（ 岩岩還曬 ），應該要點改變？

行申最近期買既嘢：
iPhone 6s + 6s Plus 超過 8 部
S7 Edge 3 部
Macbook Air 4 部

接近一個月又買又放，放完後悔又再買！
我都知係病態，可以點改？

咁多電話把撚

買完又放，買完又放

點解要咁做

個人垃圾係無得救

買二手
放返出去都唔蝕得幾多

儘早求醫

下世就改變到啦